電鑽定電鋸？

Cam係第3個圈圈，大約2-3部

成碌野比較粗，睇落粗過普通燈柱，最底有啲螺絲位
唔識工程五金野，跪求大神提出破解方法

唔需要，斬咗碌柱佢咪裝過碌o羅， 不如剪多幾條電線冇分別

燒左佢會唔會快啲

燒鐵唔會夠熱

戰爭片，美軍會用伸縮長桿癱瘓敵軍鏡頭先。

正常一定有一個蓋方便維修
打開佢之後

我燒爆部機炸
燒到黑色都好

邊齣戲咁原始

最緊要係效果，
唔通星球大戰用雷射炮。

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

完全perfect池
貴唔貴嫁

萬用寳？

未經訓練

線鋸
專鋸鐵料

我好驚d暴徒打開個蓋之後,剪電線，再灌水泥／AB膠入去
咁就會浪費政府好多錢同時間，一定要有人阻止d暴徒

帶個電箱電爆佢會唔會方便啲

cam好撚平而且政府比錢等於零成本！

人手資源先最貴，你剪得快過佢裝=贏！

會有電小心

唔係做裝修就咪用 爆碟好易傷其他人

邊度黎水泥

如果到時重狗點算

你自己查下線鋸咩樣先
再沖出黎柒

最怕係暴徒搞完裡面，關蓋後再係鑰匙窿落epoxy

直接CUT入去會唔會電死?

乜同樣有關？唔係同物料有關？
唔敢講一定電死 但同鋸形有咩關係？
我30年前上D&T堂已經用線鋸 我會唔知咩樣？

大部份工具有絕緣位
一）長期拎住要舒適
二）工作環境有機會有水/電線，防觸電

而線鋸會有膠握把

叫你查咩樣係睇有冇絕緣位呀
鋸型
30年前

破柱冇用。關鍵係個鏡頭係高清人面辦息。
你地係應該用最快速度搵到係咩牌子形號。或者搵佢save左既片出嚟。

如果真係解體支柱，可以留翻啲零件比IT巴打
可能可以搵到港共想做乜